點解大山婆同那連成個男人咁

捧番整容豆豆momo 算鳩數

成隊垃圾入面我淨係飯呢2個咋喎